絲打入

男仔著咩你地覺得最吸引 ?

唔著

雀仔

認真答 牛仔褸+hoodie

西裝

啲巴打硬係鍾意扮女人

冬天就闊身衛衣+牛仔褲

著tback